有冇watch dogs legion玩家覺得今集有啲失望

入到去中bugs就一定唔使講

大家玩咗一陣覺唔覺得成個game嘅節奏總係有啲怪怪哋，同前兩集比差咗啲

係佢故事嘅idea同畫質幾好

利申: 三集都有玩

真係得畫靚 但個城市好空洞 同埋個操作唔知點咁 兩個鐘就棄咗

security camera嗰度成日會無睇清楚就撳咗去其他地方

唉～個game trailer太正，所以一玩落去落差有d大

玩左幾個鐘
無二咁好玩
可以穿牆hack cam成日唔知飛左去邊

冇第二集咁歡樂

二代就係太歡樂，搞到劇情好鳩

有無人知黃金版既4個角色點拎

玩晒第一二集同dlc 仲pre order 黃金版
玩左頭一兩個任覺得到頭兩集好唔同 唔係太啱玩 但又咁貴買左又無理由唔玩落去

上集玩到唔想訓教,今集玩唔到1個鐘就唔想玩
係得個畫面靚有光追

UBI係一間好出色既廣告公司
唔係遊戲公司

rainbow仲玩得下

有玩一二集

睇gameplay見到同之前一樣咁濟
點買得落手⋯

反而刺客好似唔錯
希望唔係伏

ubisoft係電影公司

啲角色又醜樣
技能又冇咩特別

你個名

今次刺客好似ok
不過等佢出左幾日有幾多人屌先

This is UBsuck bro, not ubsoft

Watch dogs2真係好好玩，遊戲性超好，但劇情都主線好冇連貫感，好散

唔返工邊有錢打機

隻game啲操作同optimization都好差
後悔買咗黃金版唉

ubisoft d地圖永遠得個靚字
但實質好撚空洞
仲有d任重重覆覆
幾時先肯改善下

有冇人覺得啲貼圖好撚粗糙
玩ps4 pro版，唔知pc係咪好啲？

UBI根本唔識整GAME

最估唔到遊戲內容真係得條片入面個d
連舊既野都無埋

冇失望
本身呢個系列都只係中下水準嘅野

同一二集一樣咁操作

但佢套電影7左wo

唔買lu

操作就係成日撞牆，禁掣向前行停左手都行多兩步

打空氣嘅戰鬥系統=垃圾

操作真係......勁唔順手
仲要岩岩開始已經見到個路人穿牆消失左
一開始係玩2先嗰陣覺得幾好玩
先咁期待3點知...

我玩都成日見到穿牆人

ubi商業模式係咁
佢哋好識流水線工序咁整game
但open world要整得好需要精雕細琢
佢哋寧願每兩年出隻7分嘅game賺幾筆都唔會好似其他廠咁五年出一隻9分嘅game

前幾日玩刺客自己跌埋入牆出唔返黎
好失望呀期待左好耐諗住終於有新驚玩

係同watchdog2 爭得遠 mission好hea做

個trainer太勁呃左好多人！隻gameD黑警唔同既

有時好戇鳩，明明企正晌嚿嘢前面撳interactive，但又唔得，要退返後一步先得

如果用spiderbot 去做嘢 (eg 插CTOS hub)，你撳完exit佢係唔識離開，反而會一直插個箱直到完成個程序

今集劇情點?
2代我已經覺得ok

點解仲會玩watch dog系列
垃撚圾

比我係UBI就唔改
改乜善姐 反正我比pat屎你都係有人買架啦
仲pre order tim

好似AC 同Far Cry 咁
改下地圖改下背景 又出一集
諗起都爽

於脾呢啲三線廠就算啦

無限重用資源

UBI只係一間虛擬旅遊公司

第一次幫襯ubi?

係咪無左旅遊景點？

好撚悶 個個任一樣

點解2會好過3 以前有技可以吹啲黑警去打黑幫 上屋頂睇戲幾過癮

冇上Steam, 好撚失望

次次都咁玩就會好悶

On9 ubi
Pc版 成日返回唔到main menu，㩒極冇反應，但突然有時又save到
跟著玩左8、9個鐘之後，save左再想load game，結果freeze死左係個loading screen到入唔到game.... 上官方討論區發現好多人都有呢個問題

個操控好奇怪 冇2代咁順手

唔知新AC會唔會都係咁差

玩咗1/3已經想棄game

前作優點去到今集無左，地圖細左但可以入嘅室內空間反而仲少左

overall我覺得唔夠2好玩但又未至於一文不值，反正近排無game玩8折三百幾蚊買隻標準版消磨下時間

其實覺得今集只係將前兩集的全能主角的技能分拆開俾唔同人(另外加點職業偽裝), 用招人任來拖長遊戲時數。畢竟前兩集主角幾屈, 艾登就軍火庫+警棍, 而馬可斯就不斷大停電和響人電話。所以見今集響電話技能要時間cool down唔俾你太屈。

但係咁彈game彈到唔想玩, 仲要差點壞save。

另外有無人試過down season pass入面的WD1 Complete Edition? 試過隻game入面大部分對白的語音都消失和skip哂(例: 錄音帶, 一開任時艾登的獨白等)。仲多bug個舊版, 之後試返舊版無呢啲問題。

冇得玩黑警/黑社會混戰

實體版賣緊$360
依個價錢配依個質素，個人覺得冇問題

想問下，WD:L響香港係咪真係冇乜宣傳?

其實值唔值得買？

揸車個操作好唔舒服

玩左幾個任已經冇咩動力玩落去

講到咁差等我仲咁期待
之前就係玩watchdogs 1 2覺得幾好玩等左好耐3

未玩過1,淨係玩過2
咁岩買左799個version送watch dogs 1
玩左一個鐘1代仲好過3代

簡單黎講3代美其名遊戲背景變左電子監控
實則就係偷工減料
無劇情,鳩行,無代入感,無人車俾我感覺係想整少D路人
將原本既野簡單複雜化
1.hack入鏡頭三代無啦啦要禁多個L1 (ps4)再禁O/X/三角 極唔方便
好似用完蜘蛛禁返出黎又要按R3搵多次自己隻野係邊

2.一,二代一個主角齊技打天下 三代將全部技能分散哂
但係你最後只會用有4個技既人 變相一開始得兩三個技既人你根本唔會用

極弱智 打完差佬轉個彎就走甩 同前兩代要走幾條街先甩到

4.槍戰以前有狙玩遠距暗殺 三代得返D九唔搭八懶高科技既槍

5.無左CALL黑白兩道互打個種混亂到仆街既場面

仲有好多不能盡錄 建議俾錢買返1+2代黎玩都無咁嬲

見佢有得打黑警仲諗住玩下

地圖細左，但鋪頭無得入去 1代有地鐵，2代有電車，3代咩都無，就連部地鐵都唔識行地鐵站得門口，無得入室內

請人係想將遊戲時間延長，但請人d任務好重覆，請多幾個已經唔想再請

佢改左打交個系統係好，但你衝埋去打近戰，敵人有槍唔開反而衝返過黎同你一齊打近戰就搞到成件事好on9

揸車無左第一人稱以前揸uber都可以聽下個客講咩，宜加有送貨但其實好無聊送左一次就唔想再送

隻game未去到垃圾，但overall我覺得今集係退步左

好同意上面d巴打
突然覺得第2集係神作
今集係完全冇動力玩落去
畫面 環境 氣氛 UI UX 全部衰過上集
睇落好似少左好多野 但唔知點解仲好似複雜左咁
仲有塊地永遠一攤攤水為反光而反光真係好撚唔順眼

頭兩集都有買 但都係玩一半未夠就頂唔順

睇黎今集更加唔駛買

ps4 機能差預咗

我都係卡係loading 畫面入唔game，有冇解決方法？

佢個渣車視覺整好差，好似跟唔到架車咁，第二集d路闊還好，今集倫敦d街勁窄又兩邊牆檔住視線，出彎一定會回唔切軚炒車

其實揸車有無得用bumper view?

講完缺點, 岩岩爆完機, 我覺得主線關卡設計係比watch dogs 2多元化

今集對比上集佢敵人種類係多左, 除左要打人之外後期要打埋無人機同d蜘蛛機械人而且仲多左boss fight 例如Nigel's Prototype要一路解電流一路打佢部終極無人機 平時你係用陷阱搞人但去到打Zero Day人地可以用陷阱打返你

今次仲有d關係專門比蜘蛛機械人同無人機玩, 例如有d關佢要你用機械人避開d障礙物, 用新聞無人機開燈幫你係勁黑o既環境下幫你搵路呢d關以前watch dogs 2 係無

關卡變化比上一集多, 唔講劇情主線玩到後面我係覺得唔錯

冇 ubi話要等佢出patch分分鐘AC出埋佢都未fix到

岩岩開game ， 想知係咪呢集無左 2 個個手機版面？

其實我想講watch dog 2都唔好玩，點解個個都講咩神作

而加係咪無左無車廂都自拍到嘅功能架

其實可唔可以用依家個Engine重製返第一集, 我覺得會好賣好多

打交個system進步左。
其他差哂，有D劇情/ Building 重覆
Ubisoft, 繼續垃圾

blacklist 咗ubisoft 次次d game 都係on99 咁 最近玩嘅fc5 wd2 同以前d game 一樣咁悶

好玩過1同legion, d支線都無咁重複

點會係神作
但對比起1, 遊戲性的確改良左好多, 成個san francisco夠多野睇同玩, 都叫做佳作
但去到legion個遊戲性又倒退左

原來大家都係咁

真係要等五分鐘

如果唔係會冇曬safe

你哋係咪都係no signal冇嘢睇

係

1 故事正 好灰鳩 壓抑到gta4 咁 系統未成熟
2 故事極鳩 但系統成熟左

3 兩者都還好 故事當然比唔上1
但系統 又每樣都爭2 少少咁
...

er UBI 都係無期望無失望就算嫁啦

買撚完 game都未開 比你地講兩講 立即退貨

好撚悶呀

求意見
未玩過1同2
見3畫面好靘, 想J下

但係PC版3個版本都好貴 (UBugI Shop)
438 標準版
728 黃金版
875 終極版

標準版 定 黃金版 好?
照1/2來睇, 3有冇必要season pass?

玩過咁多集， 你重期望咁高, 估到唔會有咩大突破 刺客 維京人 都一樣，平常心

而家買應該買咩版好

Ubi有出過神作架咩

無期又點會有失望

暫時覺得最唔店係揸車，車嘅操控已經怪怪地，加上個弱智慢十拍鏡頭，寧願行路坐地鐡車都唔鬼想揸車

你部腦夠唔夠力推先

緊緊夠 3070 i7